人民日報—香港已經21歲多了，該時候盡兒子的責任照顧內地同胞了

冇錯

我以為老衲話，香港已經21歲，係時間要叫雞破處

一早已經唔係處，日日俾大陸屌屎眼

叫日本雞，美國雞

香港已經21歲多了，仲未出去成家立室?

孝順已經落後，唔俾家用先潮

2019-1842
香港117歲

支那人民共和國先70歲

返鄉下含豬撚啦

當年屌鳩深圳班北姑都係一蚊雞咋

香港已經21歲多了，該時候離開父母獨立自主生活